用廿隻字教識你條女咩叫越位

當你放火魔果陣
隊友仲後過警察防線
就係越位

(唔好同我講隊友冇參與進攻 )

龍門計唔計先？

pish

言下之意

個火魔係dum向手足？

屌

火魔向後掉先掉到手足
你係班狗既防線入面
而手足後過班狗既防線你點掉到手足